我睇過最好笑既食雞片 笑死

大陸人真係好鐘意用變聲器

負評？唔好笑咩？

笑左

會有人唔笑既話 我切

夾埋拍片姐

有d創意既

唔一定既